信左連登仔，以為復活節咁多港豬忍唔住通街走周圍逼，肯定會社區再爆發

洗左幾千蚊買落好多口罩火酒潔手液膠手套嗰啲
係咪蟹晒貨

又零確診
究竟係真係冇
定只係冇驗咋

有冇醫護撚可以講下

信連登仔，雙目失明

連燈仔
求下連燈仔快啲gchi共慘黨

連燈仔

支爆將到，怕撚

香港有救 化雲原來大手入貨

想賣返出去止蝕